召集美國/加拿大香港人

新開左個discord:

平時打開LOL Valorant
有興趣可以入嚟打下pro club
其他game都可以一齊玩 (among us, Valheim之類)